金多寶攪珠機

上次金多寶D號碼全部鳩，亂鳩嚟，我決定用一個仲鳩D的方法去對付佢

<title>金多寶攪珠機</title><?php $numbers = range(1, 49); shuffle($numbers); $balls=array_slice($numbers, 0, 6); echo "預測攪珠結果為：<br>"; $a="http://marksix.ueuo.com/balls/" . $balls[0] . ".gif"; $b="http://marksix.ueuo.com/balls/" . $balls[1] . ".gif"; $c="http://marksix.ueuo.com/balls/" . $balls[2] . ".gif"; $d="http://marksix.ueuo.com/balls/" . $balls[3] . ".gif"; $e="http://marksix.ueuo.com/balls/" . $balls[4] . ".gif"; $f="http://marksix.ueuo.com/balls/" . $balls[5] . ".gif"; echo"<img src='$a'>"; echo"<img src='$b'>"; echo"<img src='$c'>"; echo"<img src='$d'>"; echo"<img src='$e'>"; echo"<img src='$f'>";?><br><a href="/index.php" class="button">重新攪珠</a>

今鋪我屌柒馬會個老母

聽日又要返工

垃圾曲

PHP

鳩鬥膠
唔係點夠狗會D冧把嚟

不如直接買運財

我d曲應該準過李丞責